與其過得唔開心 不如自己一個

狠心小小 好似股票一樣要止蝕

唉